岩岩食咗通便丸

等爆

長期便秘患者留名睇有冇效

平時飲多D益生菌同食菜

岩岩爆ed

軟屎

過撚咗成七個鐘先爆
咩都林晒啦

邊隻丸 介紹返

之前試過夜晚食第二朝早肚痛到起身
狗衝去廁所

圖